元朗遊行 727 照去［揮手區］

屌你垃圾 黑警
有冇申請書都照拉
你住元朗去過
都屈鳩你叛亂罪
香港人仲驚啲咩？
有咩事
何妖老母在天之靈
一定保護我地正義撚